[精華］英國議會就香港議題圍插英國政府

首先出場嘅係工黨影子外交大臣Lisa Nandy

明串緊個政府

問緊制裁

對住本來咁左膠嘅工黨，Tom Tugendhat都忍唔住講兩句

保守黨鷹派元老Ian Duncan Smith對住自己啲𡃁都毫不手軟，仲要拉埋張百倫出嚟講

當然唔少得HK Bill發起人,自由黨嘅Alistair Carmichael幫後生仔發聲

最尾，唔好當蘇格蘭民族黨國防事務發言人Stewart McDonald無料到呀

Credit: Goodbye HK Hello UK

日落國

五毛己block

頂住呀，日不落帝國。

可唔可以比我見識下大英帝國嘅餘暉。

已

成件野爛咩佢既小宇宙先可以係咁燒

係咪要認真喇英國佬

梳

呢個會入面Dominic Raab出奇咁誠實，睇完條片大家會知佢哋有咩concern

推

LM

我依家驚大6縮ja

我係英國人阿屌

佢縮咁習總個威嚴咪無曬

助推

一縮等同宣佈香港人係中國嘅春袋

日落帝國加油呀,頂得住就日出架啦

又睇下你做日落國定日不落

SNP

加油呀大英
帝國定廢國就睇今次喇

咁就仲爽

以後中國唔守國際條約就制裁香港

睇完條片好鼓舞,希望大家都可以睇下
翻譯得好好,莊諧並重,啲解說都好清晰

Alistair Carmichael
Quote 埋最重要果句

Alistair：同意BNO平權，但97後係最勇敢同最需要英國保護同支援

btw樓主同我個名

好有心翻譯做廣東話
呢啲反而要俾年紀大少少嘅人睇

日落帝國係咪準備升返起個太陽

咪又係繼續日落
夠膽出兵／同中共斷交先講啦

點解成日用埋d誇張標題 入到黎 哦...

日落定日出自己揀

希望係認真

如果香港問題拖到執政黨收皮都幾好笑

有無英文版?

睇下佢對5g嘅態度先

干預內政

BNO係英國內政

辛苦哂整字幕嘅手足

大英可唔可以有返當年邱吉爾的氣勢

God save the Queen

開始出力la
今次UK唔好縮！一驚就輸成世！

如果係縮，习大大仲有面對住成班小粉紅咩，咩管治威信都冇晒
原來香港廢青可以搞到习大大鳩縮

工黨先最仆街
果班人執政同在野個立場係唔同

支那咪縮啊，國安法唔好又話唔立

唔立正烏龜

Push

正皮香港字幕，等多啲人了解到議會發生咩事

有心做英國人既巴絲，都唔好唔記得學好英文，記住唔好成為自己最憎既蝗

小英硬起來！
屌爆佢老母！

push

大英帝國

我就係要呢啲囉

日出了

有冇機會見到日落國嘅太陽再次升起呢

要加強說服力，整個全民香港旗+英國旗大遊行有無得諗

要搞個全民港英+英國旗大遊行

字幕好盞鬼

救番香港，抗爭者佢冇話唔得。

入嚟就係想睇啲咪又係乜乜乜嘅廢話唱淡留言

工黨最花生,當天中英談判唔關佢地事,最無政治包袱.

英國居民會歡迎我地班港蝗入侵英國?
咪on9

Stewart McDonald好撚型
利申: 香港獨立>歸英

Pish

日出帝國
日落帝國
英國翻唔翻到身就睇今次

用廣東話字幕幾正

順便借位宣傳

唔會

參考貿易戰，未打前佢係唔會縮，俾美國打到pk先會縮

屌到英國政府都出聲
支共就真係俾人大包圍

學英文時間！！
大家一定一定要學好英文
我知道連登上有好多人英文水平都係4以下，大家一定要學好英文，先可以同國際接軌（eg用多啲4chan／睇多啲外國議會有關hk嘅辯論）
一齊加油！

翻譯好有心

工黨真係好正

日落帝國日出未

如果我有bno 一定投工黨一票，屌撚到個政府啪啪聲

Tui

有個提到英國二戰已經衰過一次養大左納粹無得再衰

估唔到蘇格蘭人都支持香港

抄我

多謝Goodbye UK 個page啦

我個人覺得
更重要嘅係：

事頭婆能夠在有生之年
負責任保護真香港人
同埋一班新進年輕人

如果佢做得到
女皇伊莉沙伯二世
就真係名留青史

樓主好波

今時今日搞左攬炒咁耐
好驚罷工搞彎晒支那國安法
小心支那借大家過橋等埋發叔
尤其好多行動包括和你lunch和你塞和你返工
政府從來唔譴責
佢譴責擺明有份策劃
希望大家關鍵時刻清醒
唔好比機會港共返身

自由黨最撐香港，寫埋落大選政綱

工黨喺Jeremy Corbyn走咗之後好咗，之前一句聲都唔敢出

其實真心撐港&行動派係佔幾多?
成日講到好多人撐, 但又老鼠拉龜咁 無點做實際野

餘你老母咩

Sir Iain Duncan Smith
前保守黨黨魁同埋退役軍人

班穆斯林都未趕走喇

國會嚟講跨黨派都有支持者
始終民主國家喺政策方面好難好快咁推

但係你會見到呢半年個對華態度180度扭轉咗，本身仲奶緊華為，而家話要踢人走

但係中國個影響力都唔細，你見到佢有施壓匯豐同渣打㗎啦，喺英國都應該有遊說團隊做緊野

頂住

俾啲難民搞到咁都仲有差唔多一半人支持，五分一反對

加速師成就

而家支那對港政策加快,
如果外國唔追上進度或者超前去反制
香港真係似韓國光州事件後黑暗時代
打個5折都要捱多3-4年

如果英美澳紐加五眼聯盟真係行收200萬香港人
我相信係香港抗爭既人數就會大減
會好似猶太人咁要係海外生活多年
再等中國內亂 儲備本錢(錢/武器/訓練)
世界各地香港人返黎建國 但香港人唔似猶太人有宗教維繫著 亦有可能會落地生根唔再理香港
現階段再講街頭抗爭成本太大
精甩邊既香港人點會唔會簡流亡海外

咁即係肯做嘢未？

認真，不如搞返個中英聲明破壞遊行， 多人英國有啲力做野

開返比直系親屬申請BNO啦，好過要居英權

Who know what happen in future. I think we can return after 2-3 years

自己扑自己

高質內容

🇬🇧

無錯，佢哋更加需要支援

CANNOT AGREE MORE!!

日落國攞返少少勇氣出來啦

其實就算宜家衰落晒都係世界第五定六大國

黑夜國 快d日出呀

英國佬會認真，
你老豆都識含撚

竟然咁支持香港, 直頭學識埋講廣東話

我搞下笑啫

美國餵咗英國食偉哥
雄風再現

我覺得如果佢今次企硬既話, 有機會真係變返做日出..

食咗香港班金融人才，挑戰紐約地位

英國係簽署國, 俾中共咁樣落你面法..真係當你係傻仔咁睬到上心口,仲攪到自己國家個pm中左武肺..咁都唔企硬以後都唔洗出黎行喇。
之前中共無做咁出面破壞中英聯合聲明, 英國都隻眼開隻閉。依家咁明目將膽喎..佢咁都唔出聲, 唔洗在係國際社會立足啦!

仲有英國其實都想做返global leader，前排搞完Brexit係咁講Global Britain

如果今次做得好嘅話其實可以幫到英國攞到啲話語權，減少歐盟嘅影響

最重要係BNO係英國自己既護照都無居留權，而歐盟難民就奉旨入英國拎著數，好多英國佬覺得好無面

我之前都同朋友講, 英國一脫歐,佢一定會搵香港人去英國做專才移民增加競爭力。如果香港個金融中心無左, 倫敦吸收香港既人材就可以同wall st 爭了

爭返啖氣ok?

Lm

可以同新加坡分餅仔
搶下啲中國deal

lm

又話直接立國安法已經係違反高度自治 違反聯合聲明 但又要睇埋條文先決定下一步行動 即係啲條文寫得好好睇睇 就過到關

香港獨立 以英女王為元首 返回大英國協

英國佬終於慢慢硬返啦 唔好衰比人睇呀

真心認同

要搞個全民港英+英國旗大遊行

字幕好撚正

當年日本有封國書入面就係咁叫中國

其實香港做Commonwealth對英國都有好處

整個人口free movement, 英國可以重新取得一個遠東金融中心

幾時有part 2

講到依家唔係咁😂😂😂

睇佢fb page就話下個禮拜有

英文原版呢？

好似連script都有

你可能要上uk parliament搵

搶光環無成本

對呢班對Her Majesty毫無尊敬同忠誠嘅人我係唔會手軟的💪

都要擔心班中國人同奶共團體加埋本土主義者會搞鳩佢哋嘅

當年納粹德國係咪一樣係超早期時段開始俾其他國家扮盲扮傻為利益咁縱容縱到佢肥大 再入侵人地？

轉頭再睇

一係英國開放返97年6月30日有HKID既人可以最後一次BNO申請
再比BNO持有人有條件居英權(真人要居留英國達到某時期, eg.1-2年, 要交稅) 再開放傳給後代權利, 由一個BNO持有人再可以申請97後家人去英國有條件下拎到國籍

tui

本身打國際線就係要黎俾佢地搶光環
我恨不得全個地球連非洲小國都可以出黎搶
無noise既 我地眨下眼就可以變成新疆

我都希望呢班人唔係得把口
但要明白無利益(呢個case光環都帶黎利益)的話
單靠正義係唔會吸引到幾多幫助返黎

二百萬黃絲
高質素高學歴高財富
係英國起個小香港
隨時講緊係幾千億既經濟規模
英國唔係唔要呀嘛

1997後，雙親均為香港出生，本身亦香港出生
應該考慮開放申請

英美不停係國際間鬥黃

雙親香港出世，如果係1961年前應該有CUKC，仲易平權過BNO

大佬做乜字幕全部中文黎

因為係香港人釋囉 人地專登整架

因為有有心人辛辛苦苦譯比你班懶鬼睇

一百幾年前已經係

歷史悠久